Ik had teruggestuurd naar civiele praktijk en had uiteindelijk stopgezet Holmes in zijn Baker Street kamers, hoewel ik voortdurend hem bezocht en soms zelfs overtuigd hem dat hij afziet van zijn gewoonten zo ver te komen bezoeken.
